應該對準cctvb

cctvb對2019.7.14 沙田、大圍遊行報導極度偏頗

我地而家仲有rthk、立場、now、蘋果、熱血時報、獨立媒體、Hong Kong Free Press...等等睇，但以後呢？

如果之後係香港講真相既人要消失，我地唔會再係新聞睇到真相。我地一定要盡力話比世界知道cctvb係報假新聞，見證呢個歷史，世世代代傳揚開去

要靠沙田居民做記招先得